3南亞兵伏擊同鄉尋仇 印巴漢浴血街頭

南亞兵團內訌浴血街頭！一名印度聲請漢，昨午與友人途經深水埗街頭，遭三名南亞裔男子伏擊，當中一人持利刀向其狂斬。事主無法抵擋，當場手腳中刀流血，兇徒得手後逃去。傷者由救護員送院救治，警方翻看附近一帶的「天眼」錄影，追緝三名穿黑色衫褲南亞兇徒歸案，並調查犯案動機。
受傷印度漢（廿九歲），以免遣返聲請獲發「行街紙」留港，昨午三時許，他與一名男友人，途經港鐵南昌站C出入口對出時，三名南亞裔男子急速衝至，當中一人手持利刀襲擊事主，揮刀狂劈。因事出突然，事主猝不及防，無法抵擋，結果手及腳被斬傷浴血。兇徒逞兇後，隨即作鳥獸散。同行友人將事主扶到路邊石壆坐下休息，並致電報警。救護員趕至替傷者包紮傷口，經初步治理後，將他送院作進一步治療，石壆上留下一攤血漬。警員圍封現場調查，向事主友人了解情況，另向事主查詢被斬原因，惟難以溝通，未知遇襲原因。

南亞兵團及假難民在香港衍生治安問題

狗：年輕人不守法意識，令社會暴力問題嚴重

又係巴基躝癱

勇武

香港警犬，黨鐵，地產商，社署⋯，養虎遺患，捉蟲入屎忽

手足

南亞兵團

又係深水埗

印度人係香港都好危險呀

高尚情操

support 印度

唔怪得啲綠狗要一齊放工

印度巴打

好好既學習對象

南亞兵